[STEAM] HEAT Reborn火線特戰隊 (屌你 , 正呀喂)

facebook

來自香港並由數人組成既獨立遊戲開發團隊
預計年尾出

咁勁

strong post lau ming

wow

咁鬼唔要面既 自己拎左個端 仲要放上STEAM叫自己開發

using the Source Engine

但我見佢起碼有新槍 新模式

用hp 既皮膚放落source engine 就話自己係hp, 人唔笑狗都吠

又係睇標題唔睇內容既傻逼
人地用Source Engine

傻你老母逼

點? P牌仔

如果你識寫程式 再識寫遊戲再講啦
我見呢個團隊話HP用Lithtech Engine太多BUG 太多限制先至用Source Engine重寫
起碼人地係有心整隻GAME俾香港人玩 加上人地聲稱唔收錢就買到點槍
好過依家個個TD又要課金/爆肝先買到一把所謂點槍, 又學埋爛橙搞埋啲咩抽槍? 啲新槍模型會爛手 仲要係複製COMBAT ARMS既, 新地圖直接係CS1.6到複製 好有創意

仲未get到呀? 我費時晒自己口水
留返俾其他巴打屌到你撻皮

係啦係啦 我好驚
你係咪放暑假?

唔好污辱左Heat Project 呢個名啦，成隻bootleg 咁

繼續 3萬POST THX
個個中哂我圈套 繼續推POST

HEAT PROJECT呢個名?
你講既應該係史上最多FPS BUG 最多外掛既HEAT PROJECT
我就冇玩過HEAT PROJECT私服
最多都係玩過爛橙旗下正服
入BUG 微速 BUG槍 穿牆 飛天 樣樣齊
個時仲有DOG GOD軍團 無限成員上限 好似係
自從封左 我就冇玩

原來連登仔都未盲撚晒

LM

低調既野，好心低調

版權又未過，唔怕俾人告咩

連登仔係咪唔知咩叫remake

咁combat arms 都用lithtech engine，一樣好多bug? 有bug 根本唔係lithtech 既事，係佢地冇fix，上網搵converter 轉model用source engine 就當自己係火線真係笑撚死人，影撚衰火線個名

人地哂時間去重新寫過隻game又唔收錢, 有咩問題?
同埋有咩影衰? fix哂d bug整靚d大家開開心心玩

如果係用lithtech engine 寫番個remake 出黎就正，可惜係用source engine，唔同engine 嘅物理特性同操作感係冇可能模仿到，真心希望有人用新版lithtech 寫番隻火線出黎

咁我就唔知，到時出左就會知

岩岩google左Lithtech engine 其實係不開源 亦無試用版
授權費+source code 講緊係20萬美金以上 我諗 除非呢班人有錢到買起人地套sdk tools 否則得套翻版Lithtech+部份源碼 仲要擔心俾Monolith告
點都好 我唔係黎搞罵戰 純粹持觀望態度去睇呢件事 公平少少
等隻GAME出左世再屌都未遲 如果係隻垃圾GAME 我地齊齊屌爆佢地

而家一樣照俾人告

係俾paran定nexon收左果個開發組

拎左版權或者等多十年先啦

又一隻

巴哈都有出新聞，不過d留言就無你地咁敏感

source engine 冇步感行路似鬼飄
你哋用番lithtech做到1080p就完美架啦
新槍新地圖新模式冇吸引力
要賣槍賺錢都好合理

source engine出都會玩下既
要留人要課金都係要還原番個手感同地圖
介面細節位其次

連登咩都批鬥架啦，第一日上咩

ok喎

快d出啦好懷念故宮槍戰

後梯准重狗假HS回憶出曬黎

呢個圖真係好正 唔打到最後一個都唔知輸贏

90後都踏入3字頭了想搵返曬成班去網吧打一次
相隔十年再尋找返當年既樂趣

正服果時支准重可以喺大梯一粒粒咁射打贏鐵內啲狙

Bug槍練回放紅炸加地雷炸晒成隊，炸死啲加速狗

仲有秘技超大動作fing鏡再狙會易中啲，果時唔知點試出嚟

me too 當年網吧一班人打cs l4d 不知幾開心

丟炸彈上二樓樓梯個bug位

勁仆街，個個扮睇唔到，之後炸死咗人就俾人踢

係 雖然好多外掛 但係可以即刻ban 唔似得gta咁要自己轉場

最記得旺角槍神同不小心用刀

呢d我都記得
獵人女孩

一直都想玩個個國戰模式, 有無機會出到

不過講真, 其實改左啲買槍、GAME ROOM介面好過啦, 又唔係真係靚同應該無咁易比位人入?

佢拍好多youtube片

個同學一個星期小息唔買野食lunch食撈麵淨係為左支210

啲仆街會頂死隊友然後執佢支210

Bug槍bug到啲人以為我真係課金

Bug四粒閃,地雷,紅炸,100炸，俾人屌話丟極都仲有，紅條場換210擺地下俾隊友執
最好笑啲人Bug都bug錯三寶仲話買，一換槍啲零件留喺半空

成日見到啲滅聲係半空 心諗做乜鳩

佢地唔係話有源碼架咩,又要籌錢?

唔收錢整完d野出黎一齊玩又比香港人屌 好橙

應該係籌錢買NEXON同VALOFE(人地CA槍)源碼

唔收錢？

做生意要籌錢
唔夠錢問銀行借囉
一係預售210

籌完就著草，睬你都哂氣

係執槍真係好正 呢個game要儲好耐錢買槍 呢個先係精粹

屌 係HP呀
好撚懷念

TDHP玩過啦，班營運垃圾嚟，又話出新地圖新模式整幾年都出唔到，吹就識吹

個服外掛又多到仆街，外掛仔up埋片俾人睇點透視點bug無限技都冇封，用外掛俾人封又可以俾幾十蚊解封繼續用

唔驚著草呀
預售賣得足夠平
風險咪自己衡量囉

13年話有源碼，點解人地出新野佢地又要籌錢買源碼？

私服佬信一成都死
同分享喜悅差唔多

heat reborn 係咪之前比tdhp告果條友

每次有其他人搞仍哋就會有咁大吹咁大，到最後乜柒都冇，剩係改下個登入器同網頁

籌到十皮俾我都收檔過肥年

搞dog god 團條友我識，當年佢話係想人人有團戰打

Heatreborn咪之前php班人
用source無買版權當自己正服？
收收皮好無？

用source收讚助無比使用權
睇吓到時valve點樣對付你囉

原來你指望source個垃圾vac會防到外掛
收左幾多錢做打手？

中學未畢業？服務端源碼同客戶端源碼都唔識分？

Heat reborn前身就係php paradise heat project
因為ddos tdhp比人告有埋案底
自己google蔡俊傑

Heat reborn = paradise heat project = 蔡進傑 = brian
Tdhp開左7年仲營運緊
Php3年就執左
麻煩打手們收收皮

我冇話呢隻防到外掛，都係睇啲人用唔用啫，咁多槍game啲大公司都搞唔到，呢啲唔知頭唔知路嘅人會搞到防外掛我都唔信啦

講下就話人打手，tdhp開嘅咩咁敏感做咩，事實真係多外掛到喊喎

邊隻fps少外掛？
我諗到valorant既
但未輪到垃圾vac囉

可能真係佢開咁激動
人地都未開服

當年課金落php唔夠3年就執左
你話係咪係囉

未開就已經咁急要唱衰人地
出左係咪嬲暈

我好嬲嬲
等睇 valve點處理

連衛兵呢個名唔係點樣得返黎

又想出嚟撈一轉就關服

valorant
媽 有on9仔睇啊

TDHP話買咗source code, 改名做 火線特戰隊2，仲話會喺steam上架，就睇下再搞成點

如果佢都係唔封外掛，好快又會變返一兩場外掛仔圍爐

私服做到變正服 好勵志

點都會課少少金支持！！ 我第一隻online game

但佢有冇能力加啲新嘢落去？ 整map 整槍model , 呢d 好多成本喎，如果只係不停run 返以前隻hp, 我唔覺得可以hold 得耐，尤其而家越來越多高質fps

聽講佢地呢幾日出排位賽，全新既遊戲內部模式黎，過幾日可以去睇睇

有冇人有封測帳號多

點槍唔收你錢 不過skin要抽

同求

封測就完
係好玩既 同埋玩得呢隻驚都係玩回憶
抄咪抄 根本唔需要創新 個個都只係想玩番以前既感覺

把210咩事...好柒